而家正是壯大黃色經濟圈最徍時機!

見到咁多5毛狗分化,證明啲藍店好唔掂
只要一齊同黃掂捱過今年,全部藍店就會收皮

壯乜鬼，日撚日鬥黃實事又唔做，影響埋出面淺色既人，運動已完拉
不割蓆不篤灰不分化兄弟爬山各自努力等fact check和勇不分一早無哂

又一隻

禁撚錯不推
預撚左負皮既心淡撚上

無錯，我而家非黃不去
我就係要黃店喺最艱難嘅時刻都大把生意

隨便，心淡當五毛，唉

靠大家正返個風氣
不割蓆不篤灰做到,不分化要再進步d
兄弟爬山依家勇武,黃圈,鍵盤戰線幾路都有人做